# Инструменты для работы с сайтом pw.mail.ru

## Что это

Плагин, который помогает игрокам взаимодействовать с официальным сайтом.

Можно скачать плагин из [магазина расширений](https://chrome.google.com/webstore/detail/pw-tools/jmnoaigcjjopacmjjbopkkbiijmfllmf), либо установить из исходников.

## Функциональность

- При входе на страницу выбора подарков плагин автоматически выбирает все. При этом есть возможность снять выбор совсем, снова выбрать все или выбрать только доступные для перевода на Диону
- Плагин автоматически активирует промо-коды при входе на страницу типа pw.mail.ru/pin/YOUR_PROMO_CODE
- Плагин автоматически вставляет и активирует промо-код, находящийся в буфере обмена, если вы находитесь на странице ввода промо-кода
- Плагин добавляет кнопку «Активировать промокод» на всех страницах, если вы скопировали в буфер промокод или что-то похожее на него

Прочая функциональность находится в разработке


## Порядок установки из исходников

1. Склонировать проект

2. Установить зависимости

```
npm install
```

3. Сбилдить проект

```
npm run build
```

4. Перейти на страницу расширений вашего браузера `chrome://extensions`
5. Включить режим разработчика
6. С помощью кнопки «Добавить распакованное расширение» добавить директорию `build` как расширение

После этого расширение будет работать. Для обновления нужно перебилдить расширение и обновить его на странице управления расширениями с помощью специальной кнопки, либо удалить и добавить снова.

## Работа над проектам

Предложения принимаются в ишью гитхаба, изменения принимаются через пул реквесты, хотя я не гарантирую, что быстро посмотрю или приму их.


